𠝹手其實好難

𠝹手都幾唔簡單
吉到個手個下已經嫌痛就放棄左
垃撚圾

雖然男朋友話無心只係講笑但個句咁係講事實都幾打擊我

唉
我明 大家都98 得我仲讀緊foundation 而大家都final year。。。

打開啲notes 寫得幾整齊都無用 一啲都唔理解 好想放棄

可能我真係唔適合讀書
但又唔可能唔讀書
講真我垃圾到唔死都無用
無謂浪費屋企人啲錢

2019年仲有人𠝹手

頹得濟 Sorry 囉
俾你笑下開心下唔好咩

依家興跳樓 講笑
搞咩要咁做

我驚死又驚痛 不了

樓豬唔洗頹啦，我都係98讀緊foundation，加油啦

我仲垃圾過你啦咁講.....
我92 今年27 中五會考零分 讀兩次毅進半途而廢 我同無學歷無分別 又唔學其他技能 做來做去都係做送貨 貨倉
做兩年又裸辭 無半年都唔去搵新一份 成日都戇尻尻係到FF

你都到final 頂埋畢業啦 好撚過兩手空空

吉吉吉吉吉野家

其實本身無咩野
係今日男朋友係到話人地都係98 但人地已經final year我就仲foundation
個陣已經頹頹地
加上考左兩科又麻麻地
而家温書又唔識

我已經日日煩緊擔心緊下年入啲垃圾u
佢就踩多腳
雖然佢無心

btw 你都加油

係啊你讀final我讀foundation

唔係我final 係人地同年98正常已經final 但我仲讀緊foundation 下年先上大學

ching搞咩做咁耐倉

哦⋯⋯唔好撚意思
我文盲

點解半途而廢？

由細到大都無正經讀過書 每次考試 交功課都亂尻咁做
出到來做野覺得唔掂 試下讀書啦 揸住支筆慘撚過我返工
一片空白

我記得之前ig有人post手相同片
d傷口好似bbq芝士腸爆開咁
傷口冇咩血 得d白色肉
肯定又痛又痕

對住死物好過對住人
摺呀

FD

其實

我都98 讀過foundation 果陣成日擔心入唔到大學
依家入到大學一到考試又驚pass唔到 下年又要重讀 成日都好擔心 擔心到瞓唔到教 抖唔到氣 我明你感受 對住啲筆記完全唔入腦
Btw我都有𠝹過手反而覺得𠝹手流血同埋覺得痛先feel到原來自己仲係人唔係行屍走肉

我明呀，我同你差唔多處境
重讀上到asso都知自己無謂再讀，根本就冇人地嗰種讀書嘅概念
但係又唔知做咩工好，但仲有幾年就30，好迷惘

我唔係擔心入唔到u
係擔心入垃圾u
浪費屋企人啲錢

平時佢地問讀成點
我話ok la
唔敢同佢地話我完全跟唔上
廢時佢地擔心
屋企人以為我可以升返上原校
但其實我根本唔得

有心讀書你先會98依家先foundation你都仲肯繼續讀上去架啫
唔識就研究到識 既然俾左錢讀就好好醜醜都讀上去 證明俾自己睇你係得既
男朋友串你係佢唔識欣賞你仲有心機繼續讀
唔應該自己隻手呀 佢串你你應該佢隻手叫佢收聲 見你讀唔黎佢唔幫手仲咁多嗲

點解我手機keyboard打嗰個𠝹字硬係出唔到